一人一個鍾意人既表現

好迷 到底佢鍾唔鍾意我

會奶閪

你個名幾啱你

會心心眼

會喺佢面前打飛機

望到你我都有啲受衝擊

不要說了

認真答 會聊你扑野

唔好同佢搏拳 直接入佢中路
呢個世界冇咁多時間俾你玩內心戲
不要暗戀

有啲故事咁喎師兄

認真答 我想聊你隻抽

望住你我都覺得我唔可以鍾意你

我冇資格

去強姦？

你都有啲故事咁喎

不了

因為我唔敢喺你面前打飛機

打9佢

唔驚啦 我可以自備放大鏡

想打9你地 明明係認真post

唔關事，我只想自己靜靜地打飛機
利申：30cm 1米8標準連登仔

Btw,不如你講下詳情，睇吓我哩個只識暗戀人嘅垃圾可唔可以幫你分析到條仔點諗

佢主動拎我contact但唔搵我 出街又多野講㗎喎 睇唔透

單獨出？你約定佢約？

主動搵你講埋啲無謂野

單啊 我約

Mon住佢幾時online
醒咗第一件事就係wts佢

覺唔覺得咁樣好卑微

我都好認真的

你會feel到

有時都覺
不過佢又唔嫌煩
只係唔知佢想吊住我吊到幾時
覺得自己要set個時間 再無進展係咪應該要放棄佢

介唔介意講吓咩場合識？

Btw,有啲仔係非常被動，唔敢WhatsApp 心上人，不過哩種人多數都唔敢攞contact，好鍾意收收埋埋唔想俾人知鍾意邊個但唔代表會唔講嘢，甚至同你分享屋企嘢

不過想同哩type人開始拍拖比較辛苦，但多數尊一

會唔會係搵你攝時間 我都諗緊我嗰個係咪搵我攝時間

唔係正常嘅方法識佢唔係唔講嘢 係除咗出街 平時唔會contact我

我都有咁諗過
樂觀啲諗反正我又冇拖拍
佢揾我攝時間我又會幾開心嘅咪算囉
不過如果最後無結果嘅咪又係自己攞嚟賤

同佢相處係開心 但係有時靜落嚟諗吓 我會覺得自己有啲廉價

係咪怕羞仔黎？我有心上人電話都唔敢主動同佢講嘢，多數佢主動同我講嘢先，我極少主動

佢身邊多唔多異性朋友？

佢聲稱自己係毒撚 點先算怕羞 俾啲具體少少既特徵我再話你知

我覺得唔多

多唔多異性朋友，多唔多outgoing 活動，eg行山運動等，Facebook/ig/snapchat多唔多po嘢

1唔多2正常3唔多

我都係同佢相處好開心 但自已又會亂諗嘢難受
有時佢又會wts問我做緊咩
俾我種錯覺佢係在意我
但當我主動想約佢出街佢又會拒絕
唔知佢想點

咁呢層我同你有啲唔同 佢從來唔會主動wts我 但我約親佢出街佢都出 我都唔知佢想點 btw我都成日亂諗嘢然後唔開心

咁你又啱

咁應該怕羞仔黎，試吓主動啲，肯同你單獨出街都已經好大機會（除非play boy)，但佢冇乜po social media嘅話係play boy嘅機會就比較細，再加埋少異性朋友，如果十八歲至廿五嘅話如果唔係gay，或多或少都渴望愛情，如果樓主鍾意佢可以主動啲，拖下佢隻手（啱feel嘅時候），甚至表白都可以，但最好感情深啲先

慬記唔好扮對佢冇興趣/搵第二個男仔扮曖昧，一定大扣分
男人唔會好似女人咁鍾意搞咁多心機嘢

表白

但係佢同我講過佢唔渴望愛情係咪姐係暗示我冇機

真 唔會有咁多人開po問感情煩惱

唔渴望gay?

我估佢意思係唔會非常渴望，正常人會想搵個人依頼下，不過確實有人會唔太渴求，覺得隨緣

同埋邊有人會周圍同人講好渴望愛情㗎
尤其係心上人面前（唔肯定）更加唔想俾對方覺得自己急進，如果佢當時話好渴望你都會覺得佢價值冇咁高啦

我會忍唔住係咁望佢
同佢距離近果陣會做唔番自己
會有自卑感 反而會冷淡左

以下可省略
同時因為自卑 令我放棄左機會 中學升大學果個暑假因為我累左去追佢 我選擇唔主動搵佢 結局係佢都無再主動搵我
朋友後尾講番個女仔曾經想同我一起 但已經唔重要 唯一個人生交叉點已經miss左
抑鬱左一兩年
過左六年 都無再 無辦法 鐘意一個女人 有時夢見到佢 紮醒既果種酸澀鬱悶都幾難頂

大家如果有鐘意既人 寧願比佢拒絕 都唔好之後後悔無表白

唔係gay啦 佢之前係同女拍拖的

好少事就會唔開心或者嬲 想俾佢氹

都咁耐啦 係時候走返出嚟啦師兄 btw 我都覺得yolo 有咩想做就放膽去做 其他嘢ok 不過感情方面我真係未必做到

咁你咪有機囉，不過小心佢嘅ex

最好唔好成日要人氹 氹得多都會攰 見好就收啦 雖然我都幾鍾意俾人氹

點解

如果表咗白佢冇俾回應扮冇事發生呢？

哩type男人比較尊一，雖然表面散咗，但都要一段時間（取決於條友）先可以忘記，我試過忘記一個人（未正式一齊）用咗五年
總之要有心理準備，如果佢唔係仆街，應該唔會利用你忘記ex/攝時間

大家好 岩岩見到po禁入黎 我同一個男曖昧左一年幾 見過家長 又去過旅行 無任何性關係 手都無乜點拖過 佢有主動追過我 我果陣比左回應 佢又get唔到 之後發現左佢上網撩下女仔 無出過街 我見到之後 自己同佢斷絕聯絡 佢點搵我都無理佢 之後又搵返我 我果陣心軟 仲對佢有feel 出左去食飯

岩岩我同屋企人意見不合 又趕我出屋企 想搵地方租 佢話租左要同佢講 佢上黎可能得閒過1-2晚夜
突然仲話 佢最近好想有個女朋友 好想搵女朋友
我話你咪搵下 我有朋友話睇姻緣
佢話都係唔急 慢慢黎
最近肺炎停課 佢日日同我skype十幾個鐘 大家食飯訓教都開住Skype ...佢其他朋友搵佢打機 佢都會推左 再同我Skype

想問下大家 呢個男仔算唔算係鐘意我 我同佢拖左一年半了 自己都幾鐘意佢

企喺女仔角度 我覺得佢應該鍾意你 因為我唔鍾意一個人我唔會放太多時間落佢度 同埋如果一個人唔著緊你 氹咗一排見你no response 就會自動放棄 但佢仲有搵返你 應該有機既 唔知你有冇睇唒上面啲野所以講多次 you only live once 把握機會加油 就算最尾唔係嗰回事 你起碼無憾吖係咪

我都想知佢鍾唔鍾意我

講黎聽吓 大家一齊俾啲意見你

好的 多謝你

試過單獨出去買嘢，大家周不時會打大家(推下撞下）。有次玩玩吓捉住我隻手，跟住大家keep住咁樣一齊行。行行吓又會挨住我膊頭。但係佢同其他男仔都有講有笑，我驚佢當我普通朋友咁樣。

基定直先？

我自己好抗拒同唔鍾意/唔熟既人有身體接觸 但如果佢對個個都係咁 我建議你都係睇定啲先

直

我都想知佢鐘唔鐘意我

你主動約？

我都想知想問佢 但同時又驚會冇咗佢

講黎聽吓 幫你分析

識左幾耐

識咗九個月到啦 whatsapp就keep住傾咗半年計了

佢想同你過自己既生日咁幾好吖 不過會唔會係佢冇人約

對你細心

9成9

真係好想知佢係咪對我有冇意思

咁鬼叫你之前on9咩擺多啲時間 會有結果既

有冇多啲detail啊

一黎啦 二黎傾多啲計

你巴定絲 如果巴都覺得冇問題 就試得過